[TG]將軍澳之家

關於近日將軍澳友group admin好像失蹤，加上最近出現色情廣告及非想看見的廣告，所以有group友建議另開group，所以另開左新group亦同時歡迎新玩TG的將軍澳友加入

新group名:將軍澳之家
一個有人管理及有人聊天及討論社區事務的地方，歡迎加入！另外另一邊將軍澳group的admin好像失蹤，歡迎過來e邊

漏左link